開會被箍頸冇還手 民主黨許智峯:我做到了和平非暴力

【新增短片】
身兼立法會議員的中西區區議員許智峯，昨在開會期間，疑被文化康樂及社會事務委員會主席陳捷貴箍頸攻擊，他今到中區警署就事件報案，稱昨晚徵詢了律師意見，陳捷貴行為或構成襲擊並引致他人受傷。

中西區區議會轄下文化康樂及社會事務委員會昨日下午開會，許智峯提出動議反對關閉中環皇后大道郵政局，與陳捷貴爭論投票程序時，雙方爆發衝突，許智峯遭陳捷貴拉著手並一同向後跌倒。許智峯稱自問昨日做到和平非暴力，現時身體無大礙，只是感到肌肉酸痛，未知是否因昨日事件所致。

許智峯稱，理解陳當時或情緒失控故做出魯莽行為，但事後竟事件本末倒置，反指是被許襲擊。他希望市民不要只把焦點放在肢體衝突上，強調事件源於陳捷貴濫用程序，只容許就建制派提出的修訂案投票，卻無視民主派議員同樣的要求。

畀啲掌聲自己！

屌你老尾洗唔洗頒個諾貝爾和平獎比你呀契弟

反映佢地毫不痛恨港共政權 只係一隻狗 反抗嘅意志都冇